懷疑有休班警約市民隻揪

大家千祈唔好同警察打交
但如果係放左工佢撩你隻秋就各安天命應該無咩所謂啦

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

尋日真係隻揪
佢一個揪香港人

內有惡犬

抵撚死
mon post狗睇完係咪好嬲呀

下次黎咪對稱lo

今日仲有無休班警同香港市民切搓？

冇槍既黑警廢8成
冇埋gear廢埋剩底嗰2成
參考黃大仙嗰休班警

有委任證係身，返工勇猛，放工心慌慌

依位警察係唔係想參與王先生既隻揪活動

家陣警女警仔都想同香港人切搓武術

又有休班人員切搓

睇一次興奮一次

今日有無比武活動？

傭人自擾
香港人要光復何處，妖魔鬼怪都自動消失

網上5毛可影響你
現實中5毛不會存在

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

由得警方御用暴徒自己衝防線
入得機場請保持克制
和理非可以睇表演如何鎮壓、如何自編自導

下次唔洗再問去定留